有無人想像過中共最後贏左, 係世界第一, 統治全球會點?

過程中會死好多人
包括你同我
所以睇唔到會點

睇《1984》

唔好發埋d春夢，記得早d起身返工。

好大機會
習近平一上任成個中國都唔同晒
仲迫到美國要正視中國既存在
如果過到今次貿易戰真係有機會同美國平起平坐

利申:反共 不過中國真係好大變化 起碼家陣可以撚狗咁撚香港

1984 個背景係連年戰爭
但小說無詳細講

有呀，有一段講得好詳細

從來中國人智慧都係高，包括中國香港人民(亞洲人IQ最高)

只不過一直內鬥 輸外國咁多